#;Conclusão
A República Popular da Hungria era uma nação interessante, que tinha uma série de falhas, mas mesmo assim proporcionava um alto padrão de vida ao seu povo. É lembrado com carinho por aqueles que viveram sob ele, e suas conquistas, embora geralmente ignoradas no Ocidente, não devem passar despercebidas por quem se diz socialista ou comunista. Devemos estudar a Hungria (junto com todas as outras nações socialistas) para aprender as lições importantes que ela tem a oferecer.

Fontes:
- [US Federal Research Division | Hungary: A Country Study](https://www.loc.gov/item/90006426/)
- [Encyclopedia Britannica | Hungary](https://www.britannica.com/place/Hungary/Health-and-welfare#ref34853)
- [Pew Research Center | Hungary: Better Off Under Communism?](https://www.pewresearch.org/fact-tank/2010/04/28/hungary-better-off-under-communism/)
- [Daily Mail | Life in Communism Hungary](https://www.dailymail.co.uk/news/article-1221064/Oppressive-grey-No-growing-communism-happiest-time-life.html)
